覺唔覺要取消時事台

cctai成班垃圾 女手足比人起底就係咁鬧人

睇吓入面條cctai傻西垃圾 唔識駁淨係識拉
話人on9 五毛

大佬你唔好on9啦

個個都cctai咩 屌你我波都唔曉踼

又係你條撚樣

收皮啦五毛

屈毛黨真係痴撚線惡過共產黨

善用起底功能

咁又係五毛

應該